想問下會員fernando 你究竟指教完未

日日開膠po 無內文 一味叫人指教謝謝 屌你老母閪咩

你老尾又係fernando條柒頭
成撚日叫人指教謝謝

屌你老味, 呢D 咪低質素POST囉，
成撚日叫人指教指教，乜柒都唔PROVIDE比大家討論
有咩好傾姐? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值既話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[指教]. 就咁話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係叫人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fernando畀料
你條撚皮係唔撚係場場都話球証打假波架啦柒頭

贏又話知道球証打假波所以買岩隊
輸又話球証陰謀論

成日咁撚得閒上黎連登出埋D低質素post鳩up叫人指教
不如同D時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

係ar條弱智仔成日物撚都唔打，得請指教
成個postD人傾到好亂

諗起peter畀料